岩岩俾架電動滑板車撞到

頭先停係紅燈，俾個阿叔既電動滑板車hi 左兩道門 拍晒片 有相 叫個仆街賠又串我渣錢七 唔值咩錢 花小小都要賠 講多兩講 我話報驚 佢一野走左 我有相影到佢渣架滑板車係條路到 我報警佢 會唔會做野？告佢駕駛未經許可車輛？ 車啲例係佢身上岩唔岩用？ H&R ？ 保險又有冇得claim 爆佢

真係為道氣 吹咩屌佢老母

有冇影到樣 冇就算9數啦

成個人企係架滑板車係馬路中間

仲有d 風火輪撚屌

告佢，加upload相同片上連登&youtube 俾狼少唱歌
唔好放過呢d廢老！

佢地真係以為自己渣果架係車
係咁攝 以後電單車
遲下帶住散紙準備過海

但佢地冇保險 同埋可以告啲咩

呢個先屈
單輪唔計係"車"
比人周到起碼罰少無保險同無牌

法庭判咗 講咗風火輪都計無牌駕駛啦

呢啲車有撚保險咩

報啦 就算冇你單野 佢地揸電動車都犯法

報黑警d差佬實話追唔到叫你唔好落案

告佢刑事毁壞或民事追討維修費！

想知如果佢地話追查唔到係咪就冇嘢可以做到
唔可以堅持報案？

煩到佢地會打9你

係得道路上就當佢係車，佢同H&R 無分別

見過有班巴基特登拍落你架車再跑走，有片又如何

賺咗佢架車 都冇唔錯

飛馬路果班遲早死

冇保險咪自己俾，道理上應該係咁
可能相關既罪名：無牌駕駛、危險駕駛、沒有第三者保險etc